Game Watch 35週年機係咪狗源代理？

大家有冇買呢㗎？香港有冇日版？